一人一個可以放鬆心情的活動

疫情都去到8月， 工作又出現左問題， 壓力真係好大， 大家通常做咩可以放鬆到心情

交棒

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

得返跑步

watch av

打J

家中撚貓

煲劇

係屋企做體能出身汗

扑嘢

瞓晏覺

緊縛。

手臂、手腕、大腿、小腿、腳腕，俾一圈又一圈嘅麻繩綁到實。再戴上口塞，同一個超緊嘅頭套。

全身上下郁都冇得郁，眼耳口都被封住，只能夠聽到自己嘅呼吸聲。

咁樣靜靜地待上一晚，身心都得到放鬆。

巴打好重口味

郊遊，行山，運動，睇下Youtube，FB，IG，同人傾計

煲劇
吃嘢
玩貓